覺唔覺開始有少少08前既feel

近期好似成日見到post問點開股票戶口用咩broker

有冇少少似06/07年係人都買股票既feel
好記得因為農夫07年出過隻 全民皆估 講個個都買，冇幾耐就股災

成日話周街都開始有人講股票，就嚟股災嘅嗰啲人，有冇認真聽契媽講嘢

唔似
因為仲有唔少你呢類淡友睇淡

仲有人睇淡姐係仲未股災得

想問08股Joy之前有冇無限QE

果時諗住買少少
點知愈買愈多

回報好過打工

冇
美股唔太驚其實
不過我都買唔到港股，我都想問下近排講咩北水果d係咩，真係唔識

但其實依家係08後

無限qe + 低息環境
咁撚無敵
真心你教下可以點股災

If 多左人玩股票就代表會即將股災，
唔該你參考吓當年日本經濟爆泡沫之前
投資市場果種瘋狂玩左幾多「年」

上年3月岩岩先股災完見底，
一年都未夠又股災過？？
投資市場開始瘋狂唔代表要即將股災
（請參考返日本嗰個例子）

有冇5年

無限qe 你驚貨幣崩盤好過驚股災啦

講起睇左個對比圖

Bitcoin 2017 同 bitcoin 2021對比

所以上年做完refinance有舊錢唔知買樓好定all in 股市好

升到去下次美國大選
現金大貶值既時代，唔買就笨七了

好，一陣我睇睇文
多謝介紹

ALL IN 股市保值，買樓反而唔樂觀

就算係買加密幣都冇所謂
唯一唔應該持有既只有無限印緊既現金

但堅低息，雖然樓價高左
我refinance由4.5變2.25

都有買少少，分散投資

日本泡沫經濟崩潰后自1991年至2012年的長期經濟不景氣，一般多指1990年代時期。日經平均指數由1989年12月29日歷史高位38,957.44點急跌至2008年10月29日最低6,994.90點，累積跌幅逾82%，其後4年日經平均指數仍然於10,000點之間上落，直至2013年日圓貶值才成功擺脫日本股市長達20多年弱勢。

日本好慘
驚美國都有可能咁樣衰20年
我地d美股都坐唔到咁耐

係咁印錢啲人唯有將啲錢擺落股市到抗跌

好奇想問，當年跌既原因係咩

成日講stim check 多retail入市會令到股市升
但我仲未收到上一張

享受下個泡沫啦，美國牛撚左10年

睇到你個名會心微笑

其實真係好on9 你玩就得 其他人玩就股災
啲黃種人心理真係好差 有錢唔可以齊齊搵 一定要你賺得多過我

似831 準備比黑警開無雙亂棍打

Ummm邊度寫我玩就得人玩就股災？
想學下點用歷史睇返依家個位置
好似上面我完全ignore左日本股市
都想睇返學下野

啱，而家入市方便咗咁多
同以前根本無得直接比較

貨幣政策、匯率政策

唔該晒
一陣再睇睇

有人識驚即係起碼升多浸

承你貴言

岩啊

幅圖就咁樣， 你唔會諗住2月之後就開始打返橫行掛

無限QE真係痴撚線
唔買資產揸cash=日日比人偷錢

M1都無地方消費,唯有轉晒去M2.

投資門檻低咗、方便咗
個個未畢業就知靠份工無用 要炒美股
唔止香港 全世界人都咁諗
有撚排升 只有回調沒有股災

美國狂印錢 放銀行不了

即係我除左銀行同床下底放邊都好？

每年都有大起大跌既時候架啦

啱啱先上返上次高位，咁快驚定，咁唔撚使玩

買美股就係
買港股就

QE

3月跌得算少
回得咁快

你知唔知咩叫股災， 跌完起碼年幾兩年回本坐完艇啊

一切係信念，人人都信會升，佢就繼續升。
大家都信QE嘅威力就會繼續升，因為繼續有人追高。

但係事實上QE咗嘅錢唔一定要喺股票市場，追蹤啲錢嘅移動先係關鍵，QE規模愈大，個市一定愈波動。

買啦買啦買買買買買買硬

算吧啦，再講又賺少幾個崩㗎啦
你爆佢都未爆啦

無限印錢就算股災都即刻deep v
個個就等緊股災撈底

講邊隻股都靜啦靜啦同聽到街邊有人講股票就股災 邊樣更加黃種人基因

明白
QE既錢除左股票市場仲會流向邊d地方

笑死
記得3月果時d人表示無限qe都救唔到
仲有youtube d神棍
例如果個咩cfu
話新經濟理論qe反而令股市跌
仲有果個咩jlaw 4月果時話係咩反彈
唔好追 升左個月先改觀
聽呢班柒碌講真係笑死
.
而家睇返連登就話qe+低息無敵
好快一lum果時又唔知搵咩消息瀨
之前gme已經有人話連環引爆
3月好似有small bank 倒閉
然後又話連鎖效應股災經濟大蕭條

大家都係黃種人，不要分那麼細

08年係全民炒股+我是中國人呀屌

冇買就有難

上年咁大壇嘢都只仲插水咗一個月左右，4/5月反彈仲勁過之前
證明只係好多人cash out，離股災好遠喎

印度神童都會有錯，何況我地呢d普通人

呢D時候先最易揾錢，多新手，容易中D好基本既伏，你睇btc逢高殺一野都殺到幾多新手止蝕就知。股災唔洗驚，只要你set好止蝕就蝕5-8%收場，但呢D多新手入局起碼揾到100%+，視乎時間。

彪 早晨
就開gym

一日有呢類post 都唔會股災

明白

等我幫大家每個月都開post

ching 我都係睇淡
但睇淡唔買淡

別人恐懼我貪婪
反之亦然

唔覺。成日出埋呢啲post有撚人信咩

別人貪婪 我更貪婪

無知真係可怕

今日搭巴士有個師奶傾電話, 話跟某人買股票,賺左幾千蚊...
全民皆股

唔好FF 啦

會有黑天鵝

好認同
只要連淡既人都入埋局，
爆破就不遠

全球QE

師奶就不嬲有炒架啦

係淡友日日豬啫

其實股市熱未必一定會爆破，08年恐怖在全民借貸，各大金融機構又不負責任地放貸，所有人覺得借錢買樓買股好抵搞到樓債出現巨型泡沫，美國當年阿豬阿狗都有3/4/5層樓收租。

就算你07年高位買入優質股票，08年大跌後宜家都升返曬破曬頂創曬新高啦

最緊要唔好欠債，用閒錢投資，最多咪長線投資等耐D先有回報囉

Set 止蝕5% 股災又點？

冇架
有人輸身家囉

5% 你即日放喎可能要

上次30000萬
大部份股票都升

今次3萬點
得部份股票升

即係仲有排升

北水都唔知係乜，學人評市

睇淡一律建議沽空

師奶真係唔count啦
我老母都買左10幾年

time in the market beats timing the market
普通人估唔到幾時先真係爆煲，不如盡早建倉

不如你理清08到底咩事先爆好冇
唔好股市一興旺就係有股災黎講
就算真係要比都好心攞2000年個次出黎比啦

3月跌得一D都唔少 只係recovery係unprecedented咁快
跌個下你撚知佢幾時recover到咩
事後睇梗係話無野

照咁睇樓豬手上冇揸貨。

冇香港戶口

所以真既股災未來 來左唔會咁快recover , 亦唔會快跌
係慢跌 你唔會知幾時係底

唔多
得30000美金

齊齊全民建倉 好快就唔駛do

得廿多個咁又真係少啲
唔怪得你咁講嘅

睇下蘋果幾時拎股市做頭版就小心

果然係on9仔
重要連google都懶

依家賺盡佢 股災都係跌咁啲profit

巴打贏多d

唯有set止蝕
最多set遠少少，等技術指標重新出翻上升趨勢先追

認真寧願賺少都唔好坐十幾二十年艇，特別係買TQQQ個啲

雖然今年應該唔爆，但係美國之後兩三年一停QE就好難講
依家啲股求其話自己關電動車/新能源事就可以升到啦啦聲，同2000科網泡沫 就可以爆升一樣，差在哩兩年有QE

樓主on9無撚腦
2件事唔同性質拎黎比
鄧佢老豆老母可憐

乜都唔識就話股災
08年太陽升起，今年又太陽升起
仲唔係股災？

港股唔似，暫時都未似
最近一次熊市都係2018至2019年頭個段小熊市
每次入熊之前恆指每日都會大上大落，即係一日升500第二日跌600咁

係既

係囉
好驚

冇孖展,差唔多每日訓醒都派錢
好難唔玩

咁語氣又重左少少

唔緊要啦
呢度係咁架
見到呢d comment反而會笑
唔屌人就唔係連登仔啦

呢家AI電腦盤多左咁多+無限QE
又限買限賣 其實好難會有08 12年個種股災

今時唔同往日啦 金融風暴好難再發生 d人都識點玩
恒指今年升硬4萬點

可能宜家係3/5浪

3月係熔斷仔跌十幾% 半年無升破埋 ...點同08比 08年納指跌超50%

33154

驚咪收皮囉

收左

點解個個係上個禮拜都覺得今日大市會爆升？🚀

上個月都仲講緊咩SH GME會令到全球金融體系爆炸 攬炒成功咩好過癮
屌喇星仲ff得勁過cctoy班傻閪

08年都未有無限qe

Google啦懶到
我啲兩星期新手股仔玩開美股都知咩叫北水

其實正常iq都諗到

唔係既，新手真係唔知既
不過最撚憎乜research都做，就係度問

冇 上年已經回調左

外加本身應該進入5g年代

你知唔知08金融海嘯係咩問題呀係系統性風險問題黎㗎，宜家有咩呀？

其實知既
不過唔夠深入呀嘛

大家咁勁咪問你地囉
問完咪有post reference俾人囉係咪

彪 所言甚是

好似俾美國搞鳩

而家係08後行緊量化寬鬆
含啦八婆

the market can remain irrational longer than you can remain solvent

日日都有咁既feel
Keep住d錢放係雜餅罐入面

我不嬲都係 好彩我親戚有錢 送藍罐曲奇

房地產 債卷 etc

似回調多

北水未回歸

水漲到咁緊係跟住炒
不過今次爆都唔知會點，到時先算

全倉tqqq 邊有得輸

我都唔知樓主做乜鳩
咩都唔識懶係出黎講大道理咁

應該9up/假膠嗰類

一個月溶斷幾次喎
廢老巴都未必經歷過咁多次溶斷

真呀，屌你邊忽假膠

張如城股災效應

佢又復出咩

最近復出咗

你咁講 真係會比人當on9

唔洗俾人當
根本on9

真係買港股賺到痴線

兩樣都買，買樓附送低息leverage, 同埋穩定d

分分鐘個師奶炒得耐過你啦

佢廿年後就會俾人串
屌連呀叔都炒股

其實買賣股票係同買大細冇咩分別

唔好買債

似2000年科網股爆破多啲

我老豆今日問我點買美股

佢已退休 完全係買過股票

剩係買基金同私樓

咁撚多大淡友點會出事？

宜家睇返08年算係乜
有咩資產升幅勁過股市

而家買股票方便好多，容易全民皆股，股市波動應該會大左，但未到股災

揸到最後升幅先

日日都想沽晒d 貨
但又同自己講qe無咁快完

覺得似99年科網股多啲，睇下 FED 幾時收水就爆

GME to the moon，果時講咩SH咩Elon Musk，之後呢？呢個世界啲嘢真係不停重覆

如果咁易估到就唔會有人跳樓

Retail好似比例前所未有咁高

唔係喎， 似97 前， 紙醉金迷， 一方面 醒佐既 就去移民

08年股災跌50% 用左年幾恢復

似
好似
十分似

唔怕 all in sure win

無限qe 可以點股災啊 黎緊10年都係牛市

點解係10年唔係100年？

你講得岩 永續牛市到地球大爆炸

即係無限qe 1000萬年

你唔好阻人發達 人地今晚又笑住數鎂

暴跌五千點今日正式開始

支概股泡沫到，山寨廠貴過美國正常廠

首先係恒指已由上年九月23000點連升6個月到現在31000多點高位,升了8000多點,理應回調了
其次係全球疫情仍然十分嚴重,要所有人打完疫苗要2-3年時間實體經濟才能真正復甦
所以牛年首月必升股7500南方兩倍看空恒指,預升10%-15%

08 年前我上香討開post又係話係咪就黎股災然後成班友又係屌我on9
乜都唔識又話股災又盛